[League of Legends][64]屌爆娜恩同BONA個西

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

GAM如果唔throw 係咪淨係輸skt

開錯台

levi有冇機俾人簽走

87分

好撚打得

下場又有野睇喇

🚬

越南盛產jungler confirmed

實去LPL挖金啦

levi比人簽走 溝通唔好表現打八折

RAP GOD🚬

好毒呀屌

條眉好似蠟筆小新

識D野

越南jg黎講 levi>sofm

S丁okz

已經有大陸隊傾緊好似

去呃一個split打返越南都有排洗啦

打左幾個禮拜職賽lol

又輪到我狼

TSM定G2最JA

CLG世界第一 支持TSM俾狗屌

why not both

ARAM-2

點解唔係FW

levi 最後其實可以可以係penta lol

唔知nmd今場會pick咩坦呢

除左ekko rumble，重有咩係用到？

揀隻藍寶證明自己先啦

kled?要對面放

仲EKKO坦?

無撚用咖喎

first ban rumble

達達呢

pick 返隻fiora 示範下咩叫人廢用咩都廢

大家都想趕盡殺絕nmd

Kled???????

終於搶kled 但blind pick

閃電狗真係非韓最強
排緊第二

g2證明自己GO

有咖哩佬唔pick

ban 9 fiora 等你班仆街冇得counter 禾

我狼又要大勝

vlad

有幾多個上路會用fiora，MMD比人打到有童年陰影

nmd想證明自己

呢個障完全係等karsa 打曬

等睇niles 1v9

有排好似係人都BAN

NIELS 屌你老木

人地隊d top laner就吸ban,nmd就要教練幫ban

好想將佢地d閃現轉返曬F位

買50蚊nmd fb

1倍0.9 你比返錢我

放d先係高手

打腎難左d

kled 呢d play maker
mmd 似係比人做play 果個多wor ching

nmd難講d

無左50蚊

XP QUINT PogChamp

FW前撚到

zyra 前期輸線
凍過水了

上個post都有人講緊閃電狗條下路都唔掂,睇吓燈唔燈到

Why kled比shen屌打

NMD條血發生咩事?

NMD又想點

mmd xddd

呀 可惜

經驗符文LV3 CHEESE幫niels 型

呢下真係銅牌水準

廢到。。
trick唔嚟都比人單殺硬

MMD又係你

點解我講又既....

條血失蹤左

Why nmd比人打落馬
隻shen仲係滿血

重要閃埋
上路可以有幾絕望

用打線cheat都輸線 屎都食得啦

原來慎打得贏克雷德架

五河...

真係穿下路

20投算啦台狗

放心wor
我狼會反cup

大家可以訓了

任嗌嫁wor

慎 = 打線cheat二號
唔好同人講

笑死 LMS最強下路變msi最廢jg atm

其實下路隻眼有咩用 見到都係比人殺

講個笑話

說個笑話
韓國殺手

呃auto attack

suppose 條下路應該係前期打爆人
點解錯撚曬lol

maple: 我pick vlad 你班仆街咁樣玩鳩我

WOOOOO

PogChamp

g2-8 都屌打閃電狗

2-4

Trick淫賤到

精神曬!

慎W vs 克雷德W

估唔到shen都有得做火影
唔知係邊度飛落黎

輸俾EU 呢D JOKE...去耕田好過啦

no one expect the expect

mmd大呢?

唔緊要,都係會反cup

垃圾mmd

FW 2-8 incoming

野龜玩艾希都冇R啦,好出奇咩

MMD 驚到呢

MMD世界第一上路大家點睇

又真係好似未用過

Twitch chat d 台狗唔見晒

串到咁撚樣轟埋去

前面唔用，而家拎左嚟走佬避慎
叫牛扒打啦不如

對shen 開大走佬...唔好咁啦

牛排:pick英我黎,比人屌呢啲粗重野交比你

留名睇perfect game

有一刻戥nmd 可憐

Karsa:nmd條血又做乜撚,唉冇得救recall算

JHIN +ZYRA唔係CHEAT英? 前期

累死Karsa
facepalm

比你累死啦

屌on9 mmd

送多兩個可以比觀眾早啲抖真有我心

ff@20 啦不如

FW其實黎做咩

觀光定for人熱身

G2唔好THROW 求你

lol, 呢下真係笑到西咁

法王隻球女招大，剩係用黎削血/清兵/空大

難d

/ff

見到你心態都爆炸左鳩放技打落水狗

g2應該會throw

特登轉台狗台睇佢地崩潰先

下場啦好嗎

下路都算，當佢神經刀
mmd就算贏既場都係送first blood放塔，人地stark打左一個月都識爭氣有隻pocket pick統神係手，佢好似玩咩都有浸廢味

算啦15分鐘輸8k
硬開都贏啦

今場第二個死,有進步

Ekko poppy

屌打得仲勁過skt

不看了 晚安

我狼威武

上下路前期錯曬位比人ez gank
fw打skt 保守好多既

依家PICK EKKO TOP既係傻仔

咁樣走錯位都唔肯殺 係咪歸到傻撚左...

有冇機抄per呢

20分鐘10k

KARSA走啦

呢隊野累撚死你

個r 係咩事

屌,破左蛋

想睇perfect game

MMD ULT?

Perkz 唔E 比Trick

非韓第一

原地呢家野

睇到心up

不如臨時組隊打MSI

MMD/Svenskeren/法皇/野龜，差隻SUP

nmd鞋都冇-,-

FW呢次出國 證明左LMS聯賽係幾廢同幾冇觀賞性

已經變埋心理上既問題

Mithy

法皇wo

見到dyrus用人馬大技走佬既影子

S9M

走完仲要交閃 之後 人地軟皮上黎都唔敢打

贏就贏梗，可惜冇perfect game

係咪全部瞓曬?我仲等緊睇skt

感覺我狼不在狀態
其實也不是輸太多

20K 經濟

輸夠20k
一人輸件三相

可以笑得未

返屋企lu~

maple:屌你個老母下季轉隊先

已經唔忍心
正如你出街唔會笑個真係弱智既人弱智

maple同karsa離隊吧啦

16:1 非韓最強

好心up

比歐洲地頭蟲炒真係恥辱

咁開心做乜鳩

人地有2個韓仔咖

雖然係最廢果2個咁濟

click下面條link記得拎包花生

阿 係 唔記得左仲有RAISON同OLLEH呢2件廢物

法皇係邊個黎?

作者as6633208 (okokokiknow)
看板LoL
標題[問題] 咪咪蛋是不是讓KARSA節奏完全亂了?
時間Sat May 13 06:02:40 2017

trick 平時成件水貨咁
今次屌打
閃電狼有幾廢

打晒j 咁

真係咪鬼比人知電狗係lms全勝姿態

笑死
睇台狗twitch
一完場就播tommy遊巴西段片
佢個撚樣真係好抵死好應景

CODY SUN+ OLLEH IN IMT LUL

WE RAISON BUT 0 SUB ON LPL?

觀光團

單手佬走左之後好似冇咩料到

Molamola 台狗都唔撐FW

走左去WE

邊隊係外卡

SKT監督：FW是最接近LCK級別的隊伍
此外，隊中中路Lee“Faker”Sang-hyeok在接受采訪時也表示：“Flash Wolves看上去像一個“強勁的競爭對手。

有骨

Skt d訪問除左huni同wolf其他都唔撚洗睇

3768

永世笠高帽 就算你派隊WS去 faker都仲有方法讚佢

說個笑話 MMD
時間Sat May 13 06:10:20 2017
拿鬥士打坦克 被打趴 拿坦克打鬥士 被打穿 今天是不是LMS 上路 最黑暗的一天

WS

大家好
看完了剛剛那場之後
個人認為閃電狼心態已經炸裂了
進4強有點難度

如果最後閃電狼沒進
大家想好要支持哪一隊了嗎？

Fking awesome ?

班台狗依家轉晒去支持GAM

屌

現在看來真的是超爛

隊伍最粗大腿Ziv居然打不穿MMD 還被倒打一把

進了世界級的比賽才看出來

MMD真的上不了檯面

AHQ這麼大一個洞都打不穿

後勤在幹嘛教練在幹嘛 不是應該針對MMD往死裡打嗎

再次見識綜藝隊伍AHQ的墮落

下次季賽如果還是FW稱霸LMS

真的應該乾脆回GPL 不一定競爭力還強一點

ZIV都比人屌

MMD真係仆街黎

MMD是哪三個字組成?

MAKE ME DIE

ME MUST DIE?

廢事比人perfect game換返件

16:0就真係機票都唔洗買

訪問講粗口會唔會罰錢

ziv 今季廢左咁多
s5 就話上到神枱姐。。
兩年la 仲用佢黎打飛機

轉個頭返黎我狼又輸左

Karsa : mola mola, diu

bjsen 啱啱都講咗shittalk

MMD要準備條LAN線

褒義 安全

ZIV喎

GAM見到閃電狗今日連輸兩場應該好熱血

咪又係6-0

Shit應該ok嘅
Fking就

點解D人要BAN FIORA

HUNI咩英都拎得
BAN FIORA有咩用

聽講MMD既上路係LMS冇人打得穿

又要睇越南仔24/7 All in

應該有咖哩佬睇

依家既mmd就好似西門同丁特咁 ban你一隻 你簡咩我都可以打爆你
l

huni要廢佢自己會廢
唔洗ban

SKT BAN GAREN

Peanut 17-0

又比peanut lee

好似打skt冇人敢用lee

BM

Garen bam bm

garen

點解tahm counter 係 ziggs

想比人教玩英咩

又Ori

搶/ban lee peanut一樣有elise graves ivern
有咩意思？

仲諗住會有Zed 睇

求其拎隻RUMBLE JUNGLE都得啦

鳩BAN Garen都唔BAN ZIGGS
輕鬆GAME 放GAM一場比佢入4強

nmd換血教學可以一試

係peanut鍾意pick lee姐
唔代表佢其他英打唔到一樣水準wo

faker幾時寫藏頭詩

好想睇archie巴德

OMG

咩玩法

其實如果有賭外圍果D 呢場買左GAM首殺咪好爽

唔識收火

真係SOLOQ 咁打.....
blood bath again

Garen ging

痴線

FW打SKT果場30分鐘都好似係3比2

clown fiesta

5MIN 5/0

精神曬

我睇緊乜

咁先係比賽ga嘛

痴撚線

又想聊交打痴撚線

完場啦 花生仔5分鐘5殺

6分鐘6個頭

花生招Q指定 ?

正 不過應該好快完

1分鐘1個頭

7分鐘7殺

花生痴左線

BARD

wolf都痴埋

同skt玩技術

OPT 1LV帶紅眼 果招升2LV好正下

solo queue

呢隊GAM同頭先打WE果隊咁遠

比花生仔刷KDA

我屌 其他隊如果識skt咁打就唔洗輸比gam啦

The gap is closing except lck, 不如s 系列同MSI 唔要LCK隊可能仲好睇

痴撚線又打仲要打嬴

10分鐘11殺

花生真係好撚痴線

隻鐘仔唔識開門= =

對SKT做下癲狗 試下好過

正常方法都贏唔到

屌你ARAM黎

開撚錯方向

開去下邊咪得

嘩屌又打又兩個頭 我睇緊啲乜

屌你咁樣刷KDA

SKT班友係咪都掛住睇花生表演

BRTT VS PENAUT

葉問

又爆粗

lead 3000蚊

講咗d 咩

秒撚曬啲野怪

Gam次次都係靠人數看人就打
係得skt識得counter gank
其他隊未咁打過唔識反應
同埋某幾隊jg特別廢

Faker : 你地慢慢玩

12 fuckin minute

0/1/3

huni kda

今場做乜鳩

faker出關

瞓得

faker: 早知玩zed屌打佢地

刷KDA可恥

唔好再比花生玩李星啦好嗎
我唔想比同隊李星troll啊

呢隻幾好睇

Ban lee sin is ok

韓隊殺手FW屠左垃圾SKT未

怕出內勁會震死SKT
殺人犯法,不了

同緊假既球女玩空大，唔得閒同招R大圈既球女打

支持祖國屌打freesm

我屌咩xiye 個大

T1:野龜 mmd

turtle

間諜野龜暴力送頭

turtle flash

隻李星

TSM

we加油

wildturtle again

扣heal

留番個heal一定係為下場會戰既準備黎既

一人派一次膠
打和

tsm ad + jg

hauntzer: 屌你老母玩鳩我

講錯,一人派兩次
jg 一開波藍buff位跳出去 打完巴龍唔recall
ad 巴龍位沖第一 扣heal

康sir太鍾意救jg

Tsm ad jg一定換硬

Sven 同野龜

廢撚到

TSM：Levi你地賣唔賣架?

TSM話要帶件手信俾DL
就係直接先發

make tsm great again

呢度有無人電腦中毒

留意到g2 vs tsm 就算有Ashe g2都冇人出qss
代表咩

有冇巴打比我上你屋企打GAY

屌你屎眼

精彩

如果隻lee有插眼w
隨時好似當年xpe咁

pm me your address we hehe

俾番個AC賢仔啦

diu mo pc use want to die

WHY AR

install a/c ar need to move my pc table away

拎去第到用住先囉

home no space cant plug anything to use

ME DLLM LA

有D想買PUBG

腎仔

暴龍兩兄弟上黎裝冷氣

你屋企用咩冷氣咁高級要我地暴龍哥黎裝

普通冷氣咋

開SKYPE吹水

呢排咁多人黎香港

打緊仗點吹

照吹

抽 防彈 btob 朴信惠 HYUKOH EXID

又講泰妍

吹你老木

Trevor Hayes‏Verified account
@Stixxay

I have two darshits on my team now

今日又有爆賢勝己睇

xayah主升咩技，q>e>w??

有人EWQ
正路QEW

新黎傾比賽

正路唔係qwe咩-.-

其實三招都可以...
不過我覺得隻野前期偏技能型
副E會回快D

= =

係公司有人都照話事 有病毒 連唔到ser
我宣佈大家收工

咁多人中毒

唔熄機係咪唔會中

win10以下乜都唔做都有可能中

唔熄機先會中呀

你唔更新/熄左個share就會中

你估係生粒粒咁唔屌閪就冇事咩

唔屌都生

我有開自動更新

冇中=冇事

幾時開始中
我琴日12點幾都未中

今日個個中毒？

老翻windows開左成晚都冇野

即中

已經更新左

再中

我幾十歲人 呢D野唔關我事既

一陣開機睇下有無中獎先

公司it狗波

拔左lan線先開 check有無更新 無就用電話down完再離線更

開左機先會中 唔開唔會中

8mb 太慢 d毒入唔到

順便呃老豆老母換機

我好似有較熄機自動更-.-

終於搞掂

WIN10應該唔撚驚架啦 你熄機佢逼鳩你更=.=

今次真係台狗死清光
中國同台灣重災區

我win7-口-

diu你啦

有冇懶人包教點防

利申 win10 連住internet開GAY

請班hacker食枝煙睇下解唔解到🚬

it狗星期一全體減人工

win7/8/8.1 自己上去down番個patch 如果一直冇更新開

開左GAY先知今日有D咁既野
好彩部腦有一路自動更新

訓醒用電話上先知
即刻起身抆撚晒d lan線裝晒d更新先

肥肥今日醒左wo

最醒今日

唔想部親生仔咁快收皮

等陣就開始柒

wt有冇贏過線

最上一次 3月28更新

but我仲未有事

對sneaky 咪贏囉

快快手裝左個最重要既先
其他再慢慢update

=.=

姐係上面條LINK?

琴日訓左冇睇
我狼世界排名第二 韓國殺手 屌虐G2幾多個人頭贏GAME

巴哈果條

再跟埋台仔條link block埋SMB1 可以叫做冇事

今年實力好平均 除左skt
特別係外卡 好aggressive

win10 十年唔熄機,咩鳩都更新
都唔知你地講緊咩鳩

未update creators

私影衰左

做得好呀
最好就自動幫D 開心版唔更新原始人燒著條女佢

究竟野龜識唔識打AD
順風逆風佢都係係到TROLL

。。。

點解要咁串我
我做錯左D咩

有冇清想睇GET OUT

爽
利申邪刀買正版pro

得罪講
用老母錢買女限筆直,我理解你用開心版

上年M$ 唔撚洗錢比你D開心版撚free to 10
咁都唔撚要,死都要留係清朝
冇人幫到你

win7靚仔d...

我刀用開心版

仆街 中左

爐石金傳說

慘牙。。。

HO SIU

thanks ching

中哂毒 話個事先

KM

有冇DUO

Callstar係我樓下唱歌

Rubberband>>>calllstar

kolor>all

stream呢

冇人curry

邊個係ON9仔

你

嗚 你食芝士漢堡

CallStar我識啊 唱歌果個 踢波果個 戴眼鏡果個 淨低果個

MM?

mm

wac

我中左毒

打機未

分享下呢份喜悅

分享金莎

有冇巴打借300USD比我救返我D RIO

你都無ON

why you have play me

any++

得pccw8mb400 我唔怪你
因為你永遠都感受唔到,
當你想打飛機
上JAV搵>上連登F5幾野就有得睇

我:<----忍緊

8mb係要忍下既

公司有3部盤古初開既機

$500上門update windows服務
防止最新型勒索病毒
再免費幫你關埋445port
唔識更新 少用電腦 文盲嘅巴打 有福了

pmed

另外裝ICQ使唔使加錢

諗諗下如果今屆Msi 無Skt
應該係最難預測既一屆
The gap is closing except skt

好似好爽皮咁,唔洗做功課

希望公司D電腦都中啦
D會計姐姐成日扮工睇劇

今日返公司我都宣佈大家今日唔好上網連SER
即係唔洗做

Skt 10-0
G2, WE, SUP 5-5
TSM 4-6
FW 2-8

S7 World Championship 台仔應該得返一隊可以入十六強

澳洲CPT

波爺好大粒

都係大家俾面

IT狗好野

wacwac

OKOK

我說了算

好

呢到我主場

OK

文音係咪中左毒 咁得閒

波爺波爺波爺波爺好大粒

屌西

今日冇人食煙仔

kys daigo

🥁

賣鼓？

肥LING

韓國SY RIP

依加先知rose ma係佢條女

坐左幾碌

[5:19PM] 25GG: 千萬不要亂食煙
[5:20PM] 7ss: 煙
[5:22PM] 25GG: 食煙食到比人BAN左
[5:22PM] 7ss: LOL
[5:22PM] 25GG: 7日
[5:22PM] 7ss: 笑到
[5:22PM] 25GG:
ON99
幫我PO
[5:23PM] 7ss: 笑到PK

話事time!!!

大家有冇爆ping定係我上網問題

鎖緊你D檔案

This ho siu

Dean Wong

阻住我話事丫拿
叫連囝BAM柒你!!!!
🚬🚬🚬

戰勝邪惡既電王

今次電王仲唔谷到塊面紅哂 睇我話事阻我唔到

WAC KING🚬

Real ho siu🚬

電王食撚屎

電王:<---忍緊

Ho siu

Report jor u

電王係咪駁吾到

電王:<----忍緊

打打下lol彈左依個出黎
Ggc又搞乜鳩

IP都唔洗CHECK

大佬呀
你當我地係公海d人咩。。。

有無人出去開po

邊個

電王訓咗

我

ROSE MA 大波

電王訓左

電王

訓足7日

電王唔係到有機會打破佢個話事記錄

係 好軟

懷疑係7ss為左wac出賣電王話比連仔聽

肥西

利申 屌

真人唔大波

利申 fd講

謝x瓜朋友搞事

OK 喇
利申 屌過

我j番kpopg得喇

阻我話事都要BAM!!!

都係大家俾面姐

冇

昆哥

夠鐘睇我英

唔屌

屎乜嘘

迪拖囉拖 屎乜薯!!!!!!!!!!!!!!!!!!

泡菜G不了
香港G

電王好屎

泡菜妹世界第一

臭G呀寧

電王 NOW

佢唔見左好多日

IN MY HOME

文音係咪中左毒
今日咁撚得閒係咁回POST

infiltrations Karin..........

電王唔係到 我要做埋佢個份-.-

你唔幫佢食煙

台服爆炸？

我個登入做乜撚

圖都唔識POST 廢到= =

新野

????????????

又carry rico一場
你排定電腦都得 班台狗話要一齊report你

無計我中離咩

更新唔到WINDOWS呀>_<

JA GA

原來我部電腦用左5年

一樣=.=

正在檢查更新LOAD 9999年

閃電狗輸左 仲唔爆炸咩

係咪永久bam左

WHO

G虫又話頂電王個位
淨係識貼G圖

屌那媽玩到一半斷撚左

台服好野

咁撚肥

唔好貼D豬閪啦你老母

^

蝴蝶兒BB唔是

呢張=肥版子瑜

WHY個WINDOWS檢查更新可以咁鳩耐

我狼再輸多1場係咪正式收皮 已經計左打skt會輸

有機打未

打飛機啦

咪撚貼豬啦

唔係講KM

十卜

THIS HO SIU

+++

電話HO SIU

爆炸?

電王同我講I will be back喎

你借個AC比佢啦

點解momo咁淫

不過都係我yuju最正

到底點撚解我更新WINDOWS可以更新咁撚耐

積左幾廿萬年

比人加密緊

WTF?

你做咩偷影我 我想比差佬拉 之後有得食皇家飯

係日本食皇家飯好過係香港做狗

會唔會掉我返黎先坐

屌爆MOMO對波

依個係腎仔扮 定借AC嫁

7SS一陣就report你

HI腎仔

真定假野=.=

金志娟 .--.-.--.-

想屌JENNIE

....

屌爆

日本line好撚淫牙

7ss為左話事咩都做得出既

神光

屌爆娜恩

why賢仔係咁轉AC扮電王

有冇人打G

想屌jizzoo

借左比佢

你睇下今晚腎仔幾點訓咪知

傾計MO圖

report埋分身先

阻7ss話事

伸手黨

咪撚扮啦

係有報應架

為左話事 你可以去到幾盡

點扮電王果種痴線呢.....

係真電王已經係咁洗喇-.- 仲扮

有冇機打 食緊飯

[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(19) 宣儀~宣儀~趣緻的臉

係電王就入去推左佢

唔似

拎住人地既野唔玩啦

尋晚kelly鬧得我好岩

唔好搞我GFD就得...

你10秒內2個AC一齊回我就信你-.-

唔理啦 反正都係拎黎秒7ss

[入黎上注香] 謝婉雯醫生（1968年3月31日－2003年5月13日）

乜9垃圾PO黎
D人又真係入去上香= =

收撚埋啦屌

唔好嬲

點解要咁做呀BB

食💩

都話拎住人地唔玩

依個真係電王黎 淆晒底

🚬🍻🚬🍻🚬🍻🚬🍻🚬🍻🚬🍻

食撚死你呀

9點打機

唔信

hi電王

假架

有無人雙排? 依家白金5
本人MAIN 中野

+++贊先生

試一試就知係假

唉呀! 召喚師名稱 贊先生 不在存
...

咁試下troller

加我 雨後晴 早排打到肥統個死台狗不要不要

ADD左

肥拎劈價11000都無人買

就係你地

cheap哂

冇人打機

電王正常都未放工喇 點打機

都話放假

你ON LOL囉屌你老母

未放工-.-

有人打機未

wac!

5ho gum ging la

我頂唔順啦

光頭加成

super wac!

55

有冇煙

有冇人有煙

唔比你

自己黎
🚬🍻

7ss=唔煙唔酒好男人 仲要係CLG會長

現實黎講冇錯架

係咪有5會呀 TSM會長呀

現實黎講冇錯！

🚬🍻

🔥🚬

🔥🚬🍻

IU⭕💣💥

支煙會唔會太大火

🔥

-1

ARAM-1

-0🔥🚬🍻

未收工點-1

無7SS 唔想秒

食死你呀賢仔

話事

[url]
[/url]"It's really EZ playing against Svenskeren" - Peanut

BANGBANGBANG

ヾ(*´∀｀*)ﾉ

BO 番歸囉

鑽四lane kingdom

FeelsPerkzMan

G2 GING

靜到

賣一場笑之後睇msi

wawa佢

WAWA

假電滾回泡菜

牙電最衰我分身都比人bam撚左

電

66

77

88

WE VS G2
TSM VS GAM
FW VS SKT
G2 VS GAM
TSM VS SKT
FW VS WE

唔燈

引唔住笑左

skt都比你燈輸啦

撐GAM打柒TSM

GAM second round我睇就1-5,0-6喇...

ban expect fiora

如果gam贏曬g2+tsm

... ...

我信彩神既燈力

G持燈燈

屌彩神又搞鳩我大NA

mithy訓醒囉

比人屌打下路

果下暈好撚有深度

兩條jg d cs有d誇張

岩岩睇到國棟個精華，話唔係mmd既錯。係因為隊友唔幫打得爛係戰術同隊友問題。 成班台仔射到一地精d留言。

nmd都有人護航

有七成時間係，但地盤佬Q番去隻sup度就肯定自己柒

老實講淨睇第一日可能都比佢兜到 第二日識左2場冇咩好講
但第三日擺明就唔關幫唔幫事啦 玩坦玩咩都比人屌打又送分

點解冇天賦睇 係咪d電腦比人hack曬

想問今星期打哂會淘汰幾多隊？

2

Skt逆eu 果下拎塔搶先守， 真心覺得尿狼個call唔錯。 但佢塔底出勾一打三，果下逼d隊友番黎。 守下又比人偷中偷上，mmd 無得頂!

唔係又想整成粒鐘掛

停多過半個鐘就肯定remake

無睇有無人可以講發生咩事

我想睇我狼 世界第二 韓國殺手 屌打韓國小丑炸
唔係搞事呀

We呢波交晒所有閃

remake喇

EXPECT呢d同MMD有咩分別

perkz 成日開打都冇魔 鬼步又亂交

?????

如無意外閃尿狼 今日應該收穫2勝！

加油阿，殺韓高手！

屌虐喎彩清。。。

輕鬆屌虐TIM

衰廢

台狗係ptt 怪賽情安排太差搞到fw 失誤
SKT 之前隔一場打又唔見咁講

。。。。。

成日都想問

D人話如果你NG 輸左好多場, 系統會派返D 弱少少玩家俾你試下打睇下贏唔贏到

係咪真???

我成日諗如果對面突然好勁 係咪代表我上幾埸打得好勁

去理解吓個Elo rating system再問過

今日係咪可以見證台仔被淘汰

今日就係班台狗 玻璃心碎滿地既時候
值得我睇哂咁多場

玩就玩左好多,但真係冇咩了解佢係點排

因為今個season冇打rank

玩ng 多, 最近ng 場 勝負差距平均就-17
係上個星期試過打左8勝2負, 勝負差,最近係+1

岩岩打完一場,輸到仆街,睇返對面玩家有2鑽3金

但我隊得1白金4銀

lm turtle

康sir+bj神拯救tsm大作戰又開始

好彩讀u 都有修到科stats

原來Elo rating system 係咁既一件事咁我知道背後發生咩事

ban ez,越南仔有料

GivePLZ TAKE MY ENERGYTakeNRG

班台狗係咪輸到痴撚左線

ban ashe

bjergsen+康sir+3枝ward大戰越南仔

水土不服你識乜

輸左一半 冇R既艾希都唔放

7seven lee

諗番起唔知係邊睇過果個"如何才算擊敗巴塞"潮文

今場邊隊輸 係唔係姐係邊隊就要走

Turtle 成個msi Ashe r有無30%命中

如無意外就係

tsm take my energy

就憑依家全部隊除左skt都係55波狀態
先輸夠5場係幾危

今次MSI冇左SKT 應該好好睇 隊隊都差唔多實力
下年我覺得韓國隊可以直入四強 比多隊外卡打仲好睇

去到day4咁多個人kda頭5有4個skt

希望康sir今場可以教mmd玩英

對面一個召喚師技能都無交就殺左

Bio: turtle 等我幫你送咗個fb先，咁你就唔洗送

tsm永遠都唔防invade

不如直接頒個冠軍比韓國啦
其他隊爭第2

一人送一個

外卡揀LB已經輸左

打gam你都係用solo rank打法算
咩都假設有可能
即使係再on9，冇可能會gank都當佢會
咁就有得打

今年kt打msi會唔會好睇啲

冇閃當左下路ATM

bjerg又搵到bug

KT Samsung都可以屌打曬其他隊

係到睇兩隊係到屌打
最後再重播lck final

Tsm上力啦

下路贏線

外卡今場咁撚勁既 下路贏3個頭

7seven 繼續收錢做野

Biofrost醒呀知隻ad無撚用唔俾頭佢

我有我送 隊友有隊友CARRY 各行各路

bjerg同levi鬥緊隊友troll定唔troll

7seven成日都0 map awareness 不如唔好invade啦

等陣就一個射5個比你睇

反正最尾都係會走錯比人捉，亂交/遲交/扣flash heal

adc 2017+龜仔
我覺得就算bio攞brand出黎support當第二個apc都得

LB變左慢慢放技改到同雷茲一樣要靠印記彈傷真係好on9

Ks

當你自己peanut咩

levi一槍都射唔到康sir

算唔好彩
levi反應快e開左

LB打假波呀屌你

我唸kt Samsung 當今次msi係笑片咁睇。 之前lck kkoma 見skt 1-0 就話跟住都唔會有咩意外，就同隊員講番屋企先。 今次如果小組賽 mic check 可以重演番就好。 講句隊野都唔方出到線，我番酒店先！ 幾型

老實講tsm捱到後期真係穩贏 隻ad場場都唔係到

喂屌你龜仔自己玩番得唔得

Turtle 玩下cait/ez呢啲係後面射下咪好
成日玩Ashe var呢啲無走位又要負責開戰真係

玩隻指定技冇擔心

啱啱果啲走位技拉避綁
擺明叫左DL玩

打lck都唔怯 msi應該唔當係一回事 成班打電腦咁

今次MSI LB呢隻英勝率有冇10%

Gam

On9 場團戰wd 啲走位7到

Garena 個twitch chartroom d人講咩都關mmd事 兩隊唔關事，都可以話mmd團戰 mmd操作 mmd代打上路， mmd影子反射。 好好笑。

Press r, bye adc

OUTPLAYED

有預感turtle又要上身

?????
咁就溶左

一出黎就死
呢隻野到底有what用

Inting

你憑咩一隻0/5 LB走上去打全攻RENEK

下場我狼對SKT

9999